有個深藍老母真係好羞恥

成班親戚去食飯 原本係件好開心既事
我其他親戚都係深黃 得我老母唔係

我老母：睇下班示威者幾痴線 又搵野dum爆啲玻璃
你地真係唔好出街啊 依加啲示威者癲嫁

我老母一開聲 啲親戚就唔講野
佢：你地出去遊行既 就以後唔好翻屋企
我老豆都係得啖笑 笑我老母好無知

屋企日日對住佢真係好辛苦
日日都係到講：你地搞亂香港 香港真係玩完
仲話以後仲邊有人黎香港消費

之前200萬人遊行 我老母都話肯定有收錢
仲話啲後生仔 讀緊書既受人唆擺
佢：啲後生仔邊識咁多呢啲野啊

呢啲人其實係咪點都唔識醒

只係想佢理智啲

不知所謂

佢早排仲去左撐警集會

你都好
我成班親戚都係深藍
食個飯都想死

唔好放棄 幫家長們
Like fb 立場 蘋果 rthk vnews
幫 佢地手 機 裝now,apple,立場，連燈
電視裝 now
簡唔中買份 apple 放屋企 俾佢地睇
Youtube 睇D100 radio
洗走佢地睇開既記錄
仲有 unlike unfollow youtube 同fb d 低能page

我得老母係咁都已經好想死
辛苦你了

佢有買蘋果睇但睇完個人都仲係咁

送佢返大陸住 完

價值觀根深蒂固 唯有扮聽唔到 避免同佢傾任何政治問題

同佢講大灣區來往香港都好快
有無睇岩邊間老人院

佢會自己睇tvb 然後係咁講

好易啫

成班都係黃
咁梗係不停討論黃色事業啦

老母出聲就唔好理
自己有自己傾

真係好想佢死翻大陸 依加都仲可以盲撐
到底係幾無知

行到你果區果日就帶佢去現場，佢就會變色

唔好放棄 改變香港由改變屋企人開始

今日行到啦，
佢話：明知有遊行 仲行出去 博比人拉咩
我成日都無出過去 地鐵站咁多人 見到都心驚膽戰
我聽到佢咁講 真係廢時同佢嘈

曬氣

你啲親戚成班都係黃 下次佢再講嘅 你咪同班黃親戚一齊傾 bully佢囉

同我情況一樣 我都想知可以點

好多時候d藍絲活係自己世界
覺得全世界都同佢一樣諗法
聲大大發表偉論唔理其他人感受到
黃絲通常都知唔係個個都黃
廢時人地難落台就唔會下下駁返轉頭

你算好😂😂😂好多人親戚深藍
你起碼仲有同一陣線
咪當廢up

有d人剩係龜在屋企睇TBB live又唔睇 相信地球係平的 你點會講得掂

廢老

我老母成班同事都深藍無得救個隻